Ik heb nog nooit zo'n grote kut gezien, en ook niet zo'n uitgebreide driehoek als die op de zijkant van elke lip ligt tussen en het begin van de billen, prachtig bedekt met de mooiste krullen.
"Daar, heer, is uw plaats van straf, buk en kus het voor ik sluit je onfatsoenlijke lul erin op. '
De dokter, niets walgelijks, bukte en gamahuched haar zo goed dat haar machtige achterkant kronkelde onder zijn hoofd en maakte alles in de ruimte jingle; haar hand drukte zijn hoofd tot ik dacht dat het zou hebben volledig ingedrukt.
Eindelijk bracht ze met een gejuich door.
Hij hapte het snel op en steeg zonder meer op, de zijne stijf-staand wapen tot het uiterste, kan ik bijna zeggen kabeljauw en zo, in haar verlangen en prachtige kut.
